朋友新城市幫手廣傳 沙田中心下面班𡃁仔就嚟頂唔住

唔該幫手傳出去接佢哋
俾佢哋

push

推！！！幫手呀

PISH

推呀

推

接仔

推呀推呀

有冇校巴tg

有車有牌

接仔接仔

pushhh

Push

衝緊去沙田

有冇校巴tg

街坊

棄裝去大圍

接放學

我去石門standby lm

有冇校巴tg group

快

放學 要車

家長幫手接放學

Push
有無樓上街坊可以幫幫手

P牌推

接仔呀

唔好停係同一個地方等人部署....然後比人拉....
BE WATER.....

推啊 接仔啊

pish

快啲放學返屋企食飯

幫推

新城市商場 有路面入

內圍有狗起防線

樓上街坊 救仔

可以去邊到接仔

push push

puah

push
沙田人

推推

接

幫拖接仔女

yo

沙田包抄晒 救命

走大圍方向

去接放學務必要冇裝

沙田邊個位最近 ？

沙田有直升機，走到要洗衫

push 走大圍方向

推到帝都

接放學 ！！

pushhhhhh

大圍狗車啱啱出車，目測3-4架去緊迴旋處

向捐血站方向走,再去大圍。 一手安全

狗到帝都門口放tg

推呀
沙田接仔

救下佢地

接仔啊

禾輋商場如常營業

更正 冇出沙田

家長

有校車朋友想接但埋唔到去，有無計搵人去接呀！sos 唔好俾班仔仔俾人拉呀 pls!!!

校巴出動

推啊

推, 救人啊

x2 已準備

去火炭坐鐵馬場仲未完，但要快

推！

推呀 但黨鐵

上空有直升機

推 救人

走左先啦
馬場廢老係最佳保障

推呀救人

係邊到要接仔仔?

請留意，今日沙田馬場最後一場賽事開5：55分
之後會有大量馬迷搭車離開！

自己衡量 換裝掉裝

校巴去緊

help

掉哂佢，最多再買過

有畜狗係法院同大會堂中間

推！！！

tui

再唔係手足可唔可以去到道風山撤？不過等馬迷走會安全！大家一定要平安呀！

接小朋友

巴士冇晒
去火炭坐鐵走係沙田中心最易走既路線
馬場仲未完，火炭一定唔會封住
快走

PUSH

推呀！

工業區變身走入大圍啦。

廿人左右休息緊，請佢地飲酒？

一定要換
831就係有廢老見手足黑衫先出事

有無現場鏡頭?

今日冇咩人入馬場囉，好㷫

火炭靜到平衡時空咁，但火車站有狗
棄裝走
快走

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

推
禾輋商場如常營業

休息完，向新城市行緊

推！
沙田上方有直升降長留

大量狗帝都門口拆roadblock

禾輋平靜到好似平行時空咁

3架警車市中心停低，約30防暴

偉華大量狗車

掉裝走

次次都係咁啱架
唔知係咪因為係狗屋入面

接人接人

第二班畜約廿人同 一地點休息，請佢地飲酒

pushhhhh

Push!!!!!!!

救人

瀝源橋沙田公園中間有幾個畜落單

大家唔好圍佢地

接有咩位接?

多謝你地

救人呀。有冇人熟路/落到去幫手？

我問左石門、第一城同大圍 仔囡都去唔到 唔知可以點做

我熟路，點幫手

有一兩隻畜係瀝源橋，落單

01岩岩好似影到有狗扮示威者係天橋行過 帶無人見到

推到有人答

可以點幫手

瀝源橋巴打，如果近戰我地有10：1優勢

大圍八爪魚係咪去唔到
Sor我都唔清楚我搭鐵走咗

逃生路線、校巴邊到落，情況許可咪落街接仔/做哨兵

文化博物館對出就去大圍
沙田中心對出就去火炭

大量狗車（10以上）經過偉華嚟緊

希爾頓勇武be water，可到大會堂夾瀝源橋廿隻畜狗

大家幫下手

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

帝都門口彎位5狗車

係咪過唔到城門河

接人去禾輋 o5ok

帝都，瀝源橋有狗

瀝源橋有狗廿隻，勇武夠多可夾

p

沙田公園有畜

Push呀
接放學啦

如果驚有mon po狗
淨係講邊度有狗

又嚟多4架

紅色去大圍站方向
紫色可上山走/跟馬鐵線行，要小心狗

沙角上山

希爾頓巴be water，幫手瀝源橋夾畜廿隻

pish接仔囡

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

邊度需要人走 黎緊

1

2

邊度需要人接

3

4

5

街坊去救人呀

希爾頓小心唔好冒進，9狗車係帝都

沙田手足好努力

幫手帶人走

希爾頓超多狗車
小心十字路口包抄，要睇水

畜生嚟咗喇好走啦

希爾頓小心，提前面唔好冒進

救命

沙田人, 接放學呀

推前

不如徹退啦，去大圍方向，或向秦石再上新翠可出獅子山，或經秦石上新田圍一樣出獅子山，但新田圍少些巴士出

睇見覺得一衝上來就走唔切

街坊救人走！

街坊救咗仔先啦！等得校巴嚟已經捉晒啦！

[/red]拜托！

去唔到新城市 街坊 喺石門可以搵我

吉野家果面有橋過海福

沙田至大圍屋邨密碼

條橋都封埋啦

救救pls

山

有冇準確少少位置

獅子山

行去美林，睇下有無車出
或行去新翠，可出獅子山，有車出，必要時新翠有路上世界花園再上獅子山

依家去同佢開門

位置位置
老海鮮揸車睇唔切 tg

馬鐵線已停駛

體育學院有車

有校巴

講位置！

掉 gear
掉 gear
掉 gear

走啦 岩岩頂唔住 tg放題

CALL4VAN 客貨車

打緊仗，今日唔收新家長，感謝。
迷路的小羔羊可以隨時Telegram我哋：
善用Chatbot： @call4van_bot
十萬火急到瀨： @call4van

街坊救仔

要人！

推，救人

想知附近有咩位可泊車 去接仔 急

鳩停

kkk

街坊落場俺護手足

棄裝去排頭村入火炭

大圍kmb已暫停服務
mtr未知停左未
大圍得的士走人
求接放學
tui

位置！！！！！！！！

我係街坊，唔駛接放學
不過你可以接其他前線
thanks

大圍似停左MTR 岩岩有街坊話落左閘
基本上大圍冇的士 岩岩番上樓....真係5部等客既的士都好似冇
大圍手足小心
15分鐘前聽到有狗車聲

上獅子山，過去慈雲山

收圳！！！！！！！！！！！

收到！！！！！

沙田圍有無手足要車？？

救人呀

推咗先

Pish

PUSH PUSH!

大圍咩環境

班狗上左大圍月台

不流血不受傷不被捕

大圍美林既去美楊樓密碼1238 避下難

上山行去大埔

喏喏去完一轉 沙田仲要唔要車

入中大呀同學仔

班狗唔敢入

顯徑有山路行返沙田圍

好遠㗎大佬

沙田仲要唔要車

落街救人

唔好上錯 狗車

街坊接力

幫仔女放學佢地今日好攰了

走哂未？仲有冇學生要接